【ＩＱ題】過街老鼠壇入面既過街老鼠係咩！！！！？？？？

ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！！！！

蟻多嬲死象

高登仔

鴻福郎死全家

又做乜鳩